\documentclass[a4paper, 12pt]{article} 
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=2.5cm, right=1.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst, listings, graphicx, amssymb,amsmath}

\textheight=24cm     % высота текста
\textwidth=16cm      % ширина текста
\oddsidemargin=0pt   % отступ от левого края
\topmargin=-1.5cm    % отступ от верхнего края
\parindent=24pt      % абзацный отступ
\parskip=0pt         % интервал между абзацами
\tolerance=2000      % терпимость к жидким строкам
\flushbottom         % выравнивание высоты границ
%\def\baselinestretch{1.5} % печать с большим интервалом

\title{Я час искал нормальную статью\dots}
\author{\copyright~Т. Д. Забабурин}
\date{24 ноября 2021}

\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    
    \begin{abstract}
        Здесь должен был быть текст аннотации. Как я и упомянул в названии, я час
        искал подходящую статью по всем параметрам, в итоге некоторые были
        в плохом формате, некорые не содержали всех перечисленных элементов,
        поэтому я решил написать от "балды" :)

        Но с соблюдением всех правил оформления.
    \end{abstract}

    \tableofcontents

    \section{Введение}
        Я по честному изучил достаточное количество необходимых параметров
        для написания статьи и это я покажу в следюущих разделах

    \section{Шрифты}
        В начале этого документа я уже задал все необходимые параметры
        для шрифта и форматирования текста. Теперь же перейдем к форматированию
        шрифта в процессе написания текста.

        И так, какие бывают шрифты:
        \begin{itemize}
            \item \textbf{жирный}
            \item \textit{наклонный}
            \item \texttt{моноширинный}
            \item \underline{подчеркнутый}
            \item {\tiny малюсенький}
            \item {\Huge огромный}
        \end{itemize}

    \section{Немного формул}
        Нашел в интернете.
        
        Формулу можно поместить внутрь текста: \( y=\sin x \)
        или сделать отдельным абзацем:

        \[
        \int_a^b x^2 dx = \left. \frac{x^3}{3} \right|_a^b .
        \]
    
    \section{Иллюстрации}
        Я - фототограф, поэтому решил вставить одну из своих любимых
        фотографий и сослаться на нее (рис.~\ref{image}).
        Здесь же добавлю сноску. \footnote{Сноска}
        
    \begin{figure}[h]
        \center{\includegraphics[scale=0.5, width=15cm]{image.JPEG}}
        \caption{Фотограф @zababurin.ph}
        \label{image}
    \end{figure}
    
    \section{Таблицы}
        Таблицу нашел в интернете. В коде он почему-то подчеркивает строку с
        заголовками столбцов, попробовал погуглить проблему, не
        получилось (табл.~\ref{table}).
        \begin{center}
            \begin{table}[h]
                \caption{Название таблицы}
                \label{table}
                \begin{tabular}{ |p{4cm}||p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|  }
                    \hline
                    \multicolumn{4}{|c|}{Country List} \\
                    \hline
                    Country Name or Area Name & ISO ALPHA 2 Code & 
                    ISO ALPHA 3 Code & ISO numeric Code \\
                    \hline
                    Afghanistan    & AF & AFG & 004 \\
                    Aland Islands  & AX & ALA & 248 \\
                    Albania        & AL & ALB & 008 \\
                    Algeria        & DZ & DZA & 012 \\
                    American Samoa & AS & ASM & 016 \\
                    Andorra        & AD & AND & 020 \\
                    Angola         & AO & AGO & 024 \\
                    \hline
                \end{tabular}
            \end{table}
        \end{center}

    \section{Код}
        Пример исходного кода.

        \begin{verbatim}
            for i:= maxint to 0 do
            begin
                { do nothing }
            end;
            Write(’Case insensitive ’);
            Write(’Pascal keywords.’);
        \end{verbatim}
    
    \section{Заключение}
        Вроде бы постарался ничего не забыть.
    
    \begin{thebibliography}{00} % библиография
        \bibitem{lvovsky94latex}
        Львовский С. М. Набор и верстка в пакете \LaTeX. ---М., Космосинформ, 1994. 
     \end{thebibliography}
\end{document}